一人N個唔應該係娛樂圈出現但又死唔去嘅人

万刀甲

單立文

欣宜

唯唯

Chef lemôn

一直都唔應該定係依家唔應該先？

如果依家先唔應該嘅我揀譚伯

鄭希怡
吳若希
谷微

汪明荃

狗公坤

呀叻

鄧健泓

GILL

e-kids

龜頭bob

同意

何超儀